平放dear jane 17號$780兩連

靚位！！！
有事去唔到
第4行兩連

放幾$$？

原價放
(780+32)*2 +$35 速遞費

有意pm, 現金面交

Push

Whatsapp 62300458傾

推